突發！Battlefield大減價

想問下而家入手抵唔抵
想買終極版
如果唔買終極版
係咪要買通行證 使唔使月費？？

好撚多外掛

超撚遠係個山上面用機槍當狙用

通行證同月費冇關(好似係

而家仲多唔多人玩？

姐係要月費？

唔洗月費 通行證都係一次比 要玩哂dlc一係就終極 一係就普通加通行證

明白，我係玩pc版 而家仲有無人玩？？？？

其實都好多人玩,BF你唔洗擔心,不過做好心理準備有時會有外掛

屌屌屌 外掛死全家

基本玩親都見到有人係chatroom話cheater hacker

算啦 我想買實體版 但無平到
Origin平成4成 好難簡

準備出 Battlefield : Reality 啦仲買過時電腦game做乜

屌，想當年我專玩射飛機個坦克，針9住直升機黎射，屈機到比人話我hacker

AA打直升機好易唧，又唔係打高空飛機
唔識用AA打飛機
揸直升機機就最撚憎AA，好鐘意玩個雪場，有直升機玩又冇AA

仆街黎 送左隻BF3比我玩左陣CAMPAIGN之後開唔到